［學界足球］射極都唔撚入

屌

入曬8-0

笑撚死

甲組姐係幾多歲度... 好似咁屎波既

唔怪得玩具多女過玩足球

一係唔中龍 一係撻住咁中 緊係唔入啦

F3-F6

應該中五同中六
十七八歲到

角球個球點解可以唔入

想知最後幾比幾

角球個球條友第一腳唔射
假波黎?

你睇完條片 都仲對佢地咁高要求

睇標題以為有個學界神龍

個龍運氣+99

個龍好多下都係郁一郁個身就算數

勁過唔少cc台廢青啦

個波自動導航撞落佢到

其實對面防守都好撚廢

屌你有球波唔入，個龍門掩住塊面好可惜咁

有幾球唔入仲難過入
好似特登瞄住柱邊射咁

成班手軟腳軟咁

個龍有結界

個場幾靚

叫佢地唔好睇咁多賓施馬

中咗handicap

d音樂好正

角個粒唔入個條友真係

幾乎冇一球係運氣差 把握力問題

其實笑人廢個d有幾多踢過學界 你睇開頂級聯賽梗係覺得香港學界廢架 落到場又係另一回事

成班足矮仔

但頭係咪無用？

痴撚線

廢咪就係廢 事實就係廢
咁都唔認廢咪就係廢既原因 年中見唔少踢學界/區隊既以為自己好好波

成隊學界廢托

橙7號控波好似唔差

屌 好撚好笑

足總連學界都控制

睇過唔少街場，好多人起腳都冇力，到底係粒波重定真係腳軟，唔知射左去邊，上面幾球控實再勁射已經入左

佢心諗你地快快脆脆搞掂佢啦
成場比人當靶射

卡雲尼接班人

係咪得我想知最後邊隊贏

阿仙奴二隊

個個以為睇緊英超

出波個d都幾靚
但就好似冇咗個射波制咁

跑左成場 腳軟都正常

似有力場咁..

雖然射極唔入 但D組織好撚正路 已經

段片最初球空門點解可以唔入

以前，講緊十幾年前，睇過一場學界決賽係係旺角場踢，放係港甲唔知咩盃賽頭場，真係要買飛入去睇。

其實好多人天生射波都係冇力，甚至職業水平都係咁，例如2nb

亞洲人射波不嬲冇力

p.s.冇話2nb係亞洲人

最後果下登燈笑左

有吓cup再斬其實好靚

其實幾有組織 係把握力差d 唔錯啦

想當年踢學界個場爛到沙灘足球咁 ，依家真係幸福

睇到佢哋唔入之後好可惜咁真係好好笑

智商問題, 唔用腦求撚奇推個波埋去
稍為有少少智商, HOLD一HOLD再踢都入左

再睇下日本高中比賽

天同地

明明係個龍勁

點解咁垃圾

真係操下對腳先，個個幼條咁

我見到十個廢托化身

射波最緊要識用力 唔識用力隻腳粗過欣直都冇用

其實好多都斬得好靚
係咪無練射波

50/50啦，踢聯賽既個個對腳都一節節，踢到砰砰聲

最後賽果0:0

個龍企位極差
同埋好多都唔係叫射
鳩撞

唔練左腳就係咁

3:0 橙衫贏左

其實d組織幾好 斬波都幾準

精彩過澳職假波

本身都無咁好笑
段片仲要加埋D死人音樂,懶係緊張咁

最後橙衫贏3:0 本身隨時贏十球以上

不過無人睇

邊間打邊間

仲有d興高采烈既感覺

好似fifa較shot error 100咁

球球都好似未食飯咁
求其篤中個波算
咁撚近鳩ban都入喇

睇完之後我明d父母點解會勸仔女踢波搵唔到食

其實7號有一球射中龍已經可以入
不過佢射咗去左邊
不過佢地組織係唔錯

好多球龍都唔中勁廢wo
直情係垃圾

不意外, 足波撚車大炮就叻

我似我陪男友踼 fifa

睇佢地啲傳球盤球波底都唔係太差
點解埋門一腳可以hea 成咁

0:18個攻勢唔下，個keeper掩面
心諗:大佬呀咁都唔入？

心態問題 信心問題
好多香港人害怕面對群眾

球球傳中個條友應該好撚灰, 佢幾勁

咁既級數真係唔夠膽話比人知我中意踢波

好想睇連登仔去踢會點

疑似打假 空門都唔入

最好笑係點解對面射唔入但個龍個樣好似好失望咁

日本仔射波好有威脅

唔知邊個先冇留意學界呢呵？根本有好多學校本身就只係啱啱好湊夠人數比賽，好多都喺其他運動調過嚟，求其街場踢開波嘅都屌打啦。你係咪以為打段懶係嘢咁就有人認同下話

如果真係怯場就唔會淨係臨門一腳先腳軟啦on9
學界ja, 加埋50個觀眾都未必有
邊度有群眾呀?
當自己踢緊世界盃?

老老實實 技術不錯

AGGER

可能有女同學係側邊睇牙～～ 女神在旁由如幾萬觀眾啦

班細路幾有球星風範
射失左果陣果D動作, 用手姐住塊面果下
一流!

留名

其實d斬波幾準

牙你老母

真係唔好怪籃球撚溝唒啲女

應該得橙衫7號係有踢開波

Lm

橙衫七號唔錯

浮現出達哥把聲

平時踢開個街場d後生仔邊有咁差 識踢果班射波腳頭都好重
搞到人以為依家水平真係咁

除咗埋門個腳
橙衫個隊踢得幾好幾有隊型喎
特別個7號仔幾sharp

識踢波果班未必入校隊，同埋踢11人場，好多後生仔都唔夠氣

識踢波個班又要講紀律先可以入隊
仲有唔少學校明明有好多踢波人才，都唔會搞足球隊
香港運動由學校開始已經抑制發展，所以你會見到u11個啲比賽香港代表嘅表現係拍得住外國，但一上中學就 可悲

其實橙衫係守梗波

31秒越哂位
25秒無睇清 但就咁睇反衛0反應

而家學界d草場咁靚既
以前踢沙灘足球咁

7號幾好 傳波落點幾靚 後爭比個下

good chance, good preparation but poor finish

其實橙衫幾好波
大場可以組織到咁都唔廢
係finishing差d
應該係踢開街波
唔慣草場發唔到力
同埋個波彈彈下咁

你都on撚鳩
對細路仔黎講學界就係全部啦
呢度香港呀

話bgm個啲未睇過元朗足球

組織幾靚
但finishing -99

我刀覺

段音樂一響 加埋條友旋轉360再射唔入
立即笑左 個開頭好正

防守方反應好慢 中差個街場
進攻方射門反應都好慢+無力
正常個龍咁789唔係問題
可能太緊張

仲要有d腳法有d速
個個都衰埋門一腳

我中學年年有班足 好多師兄師弟都踢開波 仲有啲區隊
但係就係冇開足球隊

加埋個音樂好好笑
佢地好有體育精神

有d 學校直頭教練都唔請，找個體育a sir 帶就算。個a sir 又唔識足球，完全沒戰術，練波其求叫兩隊互踢算。排陣又扮曬公平，入得隊唔理好唔好波都會出幾場，出到去場場比人炒，有踢開波個班比人炒到無癮唔鬼踢，之後果年校隊差d 唔夠人。

fifa scripting

唔識點接觸個波面
點發力個波都無力

認同 草場身體動作差好遠
會好生硬
但踢返石地應該係勁

橙衫控傳帶都好撚好喎 尤其個7號
係埋門果下唔知點解硬係軟手軟腳
踢耐d必成大器
另外 藍衫果d咩防守黎 如果佢地咁都和到 / 突擊贏到一球 試下俾佢地踢業餘啦

唔知點解硬係發唔到力

甲組

小朋友齊踢波咁

你就算請d出名教練
有d濕鳩淨係帶勁隊果陣先認真
見你垃圾屋邨學校就鳩hea

元朗大球場用黎踢港超嫁
草地質素差極有限
我踢學界果陣個葵涌運動場
好似無草咁 個波成日彈起

我意思係俾你落場踢，拍video睇返你一樣覺得自己慢、手軟腳軟，同落場係另一回事，點解？因為你平時睇開英超歐聯呀

比ea迫害

你平時睇精英賽就扮睇晒學界添啊

你見過A grade都係六七條友湧晒去追過波未啊？見過Form 5都淨係識篤波未啊？見過雜牌軍到笠件PE衫就落場未啊？喺度懶係批判咁話人淨係識屌，收收皮先啦

唔少踢大專都冇7號咁好波
係贏身體質素姐
大場一cup再斬個靚波你估真係易咩